點解有啲人咁大浸銅臭味

唔係講緊貪錢嗰啲人，係真係佢身有浸銀仔/銀紙味

佢哋用銀仔捽自己粒Lin

賣魚佬

全部都係汗味 - 鉛筆味, 酸味, 宿味